人民日報:不要畏畏縮縮，要做就做堂堂正正的中國人！

五毛小粉紅們
記得做堂堂正正的中國人呀

要相信党啊

你戴口罩

係咪唔信党？

原來原圖係人民日報

千奇唔好中黃屍暴徒嘅奸計

當年義和團都係咁，掛住個勇字就衝過去啲鬼老度食子彈，最後食撚哂，佢地都係中國人

lm

屌琴晚見到仲諗邊位手足咁好心機畫

堂堂正正 支那人 咪撚黎香港 掃外國貨啦
飲返 強國奶粉

香港都係，藍絲們是時候唔戴口罩行出黎，天地有正氣！

支那人 唔戴口罩死快D為國捐軀

想恥笑但睇清楚張圖係8月

大力bin

義和團是中國人的好榜樣

勁

正喎